係地鐵站見到個女仔好心動

佢178高 我係咁望鳩佢
而我得175 無勇氣問佢拎電話
你地有無試過
我依定直情覺得有種失戀感覺

直接問ig啦屌

Yes 有時搞到我一日失幾次戀

無圖乜春都無 真係純文字討論？

個女仔咁高

咁我一日都失十鳩幾次戀

I know that feel bro

約佢食大閘蟹啦。